如何增廣見聞 培養興趣

食吓水果同糖水先

「增廣見聞」、「 培養興趣」
兩樣都好虛喎 都要睇下你現況係點樣㗎

去旅行

書中自有黃金屋 書中自有顏如玉